認真 點解香港無啦啦多左咁多 日式洗衣店？？

好似呢一年既事
開左咁多

因為好多人住劏房無洗衣機